靠父幹嘅大家今日生活成點?

終日吃喝玩樂
大學都唔使讀
因為daddy遲啲就會將嗰啲錢畀曬我

daddy話一個崩都唔會比我

So sad
定係佢一個崩都無？

daddy話我唔做警察
就會係佐敦地鐵站派晒D錢...

警察窮人先做架姐，我咁有錢緊係做蝙蝠俠啦

未訓醒

讀緊asso

老豆話死會之後會捐錢俾窮人，一蚊都唔會俾我

你得我一粒仔 唔比我唔通派曬佢咩

我爹爹話會拎去mtr到派
都唔留比我

話唔畀你其實都係大下你嘅啫

有兩間屋揸手

龍咁威

我都係

我都有兩層樓，係腫瘤

我喺長洲有幾間屋

係佢未死之前lam乾淨曬佢
迫人做不孝子

巴打手指罅流少少俾我得唔得

Daddy話佢當年都係靠自己白手起家 所以死左一個仙都唔會留比我叫我自己發奮努力

我daddy都係

daddy破左產..

長洲樓都唔錯丫，中環番工其實好方便。

坐私家遊艇返工